有無人放supreme shoulder bag SS17 （black)

跪求一個supreme shoulder bag SS17 （black)全新有單
價錢可議
有興趣留tg傾傾

Pish

17FW有冇興？